走既我屌晒你地老母

我同你地講 一息尚存 抗爭到底唔係一句口號
係我對手足既承諾 唔好同我講去到個邊都幫到手 你而家有呢個心態我真係唔撚會信你地去到個邊會做到啲咩
不過做開鍵戰同冷軍既走唔走都無分別
問心有邊個落開場同手足共同進退既會拋低手足走
比人拉左/坐緊既 佢地點諗？你對唔對得住佢地？